估唔到會再出？！

啱啱去咗屋企附近嘅OK同七仔
聽到有兩個後生仔喺度傾連登卡
先知原來連登卡已經又出返嚟
跟住我即刻買返張

有圖有證據！！

Ching 唔信 你咪自己落去七仔度問吓囉

終於做到會員
多謝樓主

okok👌

唔使客氣我都好開心幫到人

快啲去買如果唔係驚又冇貨
早一兩年見到人一出po 就即刻去買
僥倖地比我買到最後一張QQ

麻煩各位幫我推一推
我想幫到啲cd rom 上連登留言/開po
積番啲陰德

祝你可以買多張

已封鎖會員 已癲港女

898